有冇人用wifi出唔到post

但4G又冇問題

Hkbn冇事

我要專登熄wifi回post

竹戈

我上次都係咁，不過係淘寶
係因為你wifi上apple store update個時離開wifi環境
但個時未update完呢隻apps

重新安裝就得